[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (458) 召喚首神

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

出嚟啦

曾令你瘋 舊情要一別而盡

下次更新: 秋季(萬聖節活動...等)

下年3月有mario傢俬更新

男子汗好野黎

應該係459喎大妹

剩係記得要召喚 唔記得左改

開到嘅咩兩個458

一模一樣既topic都開到

我上次唔得嘅

LM

number都數錯

hi

冇咗數仔天下大亂人心惶惶

你又臭又肥 番黎就好

嘩 大妹幾耐冇做過樓豬

真真

你仲有幾多野未入手

訓唔著留名

彌豆子

土人會增生

我陪你

玩左咁耐 我第一次捉到黃蜂

9點要起身

我開頭都捉唔到 但比佢針多幾次就捉到了

我聽日都冇得訓到兩點 小臭好多野諗咩

我之前 係一遇到就掉開部機

訂左既我仲有8隻未拎

拎埋輝夜姬嗰三隻就斬手唔買

剩係鬼滅都有排佢出
之後果d我入盒算

真子都有成堆

你地就黎床都冇位訓 剩係擺土人

小兒科啫

深夜仲有成堆人

可以鬥多了

難得

我係稀客

我個肚咕左成晚

肚餓？

可能係咩咩今晚都訓唔著呀？

係啊
你去食早餐啦

諗咩呀今晚
我諗住訓醒先食

我驚唔知醒所以訓唔著，真係好鬼荒謬
你訓醒係咪食下午茶

你應該係比太大壓力自己
我都冇得訓太晏今日

早晨

小臭早

小老母早

出門留名

整左一細忽

平原

一個攤檔同一張檯

個姿勢

做咩個個早起身都

因為要番學

又係好慘嘅

依家食緊lunch

我仲係床到

今日無堂？

有得係未開始

因為好眼瞓尋晚好似無訓過咁

我都好眼瞓

幾點開始

中秋都就到，秋季更新有未?

今日圓圓生日有冇人嚟

幾點

可能要到萬聖節

十點半

趕到

啱啱飲完杯特濃應該出門

又凍？

好啊

熱

你屋企到底幾大

乖

因為買自己沖戈種一定要用熱水

屌你老味...
水原都出土人
仆街

千鶴公主

即係又5隻
錢冇咩問題
係冇位啊屌

唔買麻美bitch咪得

買黎分屍

其實除咗千鶴其他戈啲我都得得麻麻

墨醬世界第二

千鶴世界第一
成日講和也都形住on9女神叫緊和真

唔掂喎對腳同個胸

土人係咁

之前訂左呢隻

邊個啊

正

依隻正呀喂

我未睇
但係好靚

好熱

睇下
但一開頭會睇到好炆

係喎你個度

我依家都睇到好炆
好在岩岩有墨醬

點解係春天

去神社戈集炆到我癲
好撚煩

係咩

真係麻美好撚煩

睇下先

快啲睇下

好

大妹咁早

出土人既肯定有塊面係西面
瑙夏可能有強吻
墨醬應該係驚驚青青樣

可能又發死夢

睇黎大妹要返工 咁早上水

錢冇咩問題

買多層數專擺figure

有錢

土人如果同動森合作

啱啱睇完富豪刑警

咁姐係麻美係黑目啦

個套靚仔？

咁錢係問題

因為一陣要番工

又真係發左好多夢恰一恰都發

你很聰明

想要純b

食完飯先

豆腐b仔

我指game入面有土人擺設

靚仔係邊 邊到有靚仔

大妹b仔

唔靚仔咩

我個面麻差d仆街

對我嚟講錢都冇咩問題，問題係冇錢

動漫

句嘢好笑

做咩

細果隻放係電腦枱
撞跌左

你想殺面麻

佢一早死左

食到好飽

咁你肯定成個島都係 到時連我純b都冇位訓

你今日番到幾點呀

我又要靚仔

放好啲啦

趕佢出外島

戈陣講緊佢要救人推架有炸彈係車嘅車落河

番到18:45

趕佢去我島

我早你十五分鐘

我諗佢寧願去外島

大頭菜363 有冇人需要劣質condom

對女仔要溫柔啲

精力充沛

睇啦

佢死左冇感覺

你咁忍心格硬分開我同純b咩

忍心啊

臭仔數純b話已經掛住我

佢有電視睇

反轉左同埋電視冇大妹

番學？

番工啦

有一齊過咩

純b個心一路都係我到架

純b唔識你

純b最愛我

突然間番工

Agger

佢應該真係唔識你
問過

比卡麻

白到咁恐怖

終於收工

放工返屋企都要迫

我都想去

我都想 收工最適合飲酒輕鬆下

人係需要放鬆下

毒撚唯有自己返屋企飲

面麻塊面黎

街邊太多人與車

害怕下班等很久的車

我都係呀

一經信和銀票瀉

佢本身係咁定你套落去

放工

本身個一個比卡超殼
設計黎比你放土人塊面落去

最愛佢

遲啲我自己問

喂呢個我可以

見字挺直腰

見字飲酒

又去左買玩具

就係執左咁多

...............
都幾宏偉
但點解要安排個檔口係呢個死胡同度

對住瀑㳍食野夠chill

會濕

What is LD?

Long D掛

唔正

唔知

我中意飲野愈飲愈大杯

我實信你架

你有冇睇到我封信？

Long dress?

Sor 成個星期無開過機我等陣睇

咁都好啲

I am a nice guy

我明喇

摟

打

大頭菜363 唔係好高 但係有冇新手需要

得返唔夠兩個鐘

冇

劣質condom都冇資格做

比卡狼與比卡櫻

你LD

頂睇到呢到明左了

比卡數

娃娃

買住貼紙先啦

有小玉

終於！！！

快啲買啦

係更新呀

咁正既

終於

下一次更新係11月尾

要種野了

好開心
雖然得南瓜

中文版

唔知11月個廚師係做咩嘅呢

可能係料理

我岩岩都咁諗！可能有得種多啲同煮野食了

都好新鮮

淨咗嘅南瓜同肥羊拎去煮

如果朋友淋菜唔知有無加乘呢

有新膚色

可以調理農務了

咁又可以比機會一齊玩了

新表情
比想像中少野

11月?去玩劍盾DLC2

幾好玩咁

係咪可以開番驚

肥數終於可以種野

hi 我係風間絲 大家好

喂你終於肯入黎個Post啦

印象中之前已經喺到

以我所知絲佢未入過

做乜自問自答

共用AC

南瓜傢俬幾靚

唔記得轉AC

低能風間

我連人魚都未齊

得呢個

秋天都未齊 汽球都唔多見

我都係得啲葉 激死

睫b唔洗做表情都已經夠惡作劇

大吉都係

不給蛋就搗糖

乜野大吉好可愛

你無咩

大妹都係

你覆我會變左讚我

我發現而家一出完街就成個人都好累

終於更新

好彩未整好個島

咁你想人讚你
定笑你

你係咪成日係動漫台
我好似成日見到你

讚我啦讚我啦 全部都讚下我

你係咪串鳩我

手足黎

落葉/黃色落葉/樹果燈/松樹盆栽岩唔岩?

南瓜稻草人

做咩逼人要

我記得啦，成日睇到你嘅post

好惡

笑死 剩係落葉都幾款

我要我要

櫻仔仔周圍去

淨係南瓜傢俬點玩成個月

咁多咩

慣咗宅係屋企

我見到搞笑嘅就

要種架執多啲位種先啦

好似冇樹果燈

十點半開

好似都唔少架啵

我點會冇位

點解藍絲最憎人打爆玻璃？
因為佢地玻璃可變鑽石

真呀搞唔掂 我次次出完街都覺得好累

死啦咁多

我想睇你地今日朝講果套動漫了

有咩玩

rezero?

唔夠唔夠

今日朝

一陣寄比你

圓圓生日

好似唔係呀

要邊個?樹果燈會比臭仔

我最近手好似都好殘下

我有次累到訓咗係梳化

松樹盆栽同黃色落葉

我更新咗ios14

射射

好可愛

我地點算呀醬b

快啲整靚佢睇住啲相好開心

是咪就嚟有halloween更新啦

唔係
仲有5日

彼得琴日整紙箱床今日又整紙箱床

寄了

動森未

多謝

多謝大家嘅熊熊

萬聖節

你有咩款而家

個幾月冇入驚 大家還好嗎

都幾正呀

你好唔好呀

奶油色大熊熊、焦糖·摩卡大熊熊、格紋大熊
花朵中熊熊
巧克力小熊、斜紋軟呢小熊

你是誰

係返工比較忙 其餘都還好

app出表情有時都有d用
拍片好睇d

你有冇del咗我friend

冇del過人

開咗

我再寄

多謝大妹

禮物放咗係地下

你個島係咪又改咗好多野啦

著咗啦著咗啦娃娃著咗啦

好正
係自己畫？

Harry Potter?

唔係叫人黎掛

冇人嚟

係呀

娃娃咁乖

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）將於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 商店新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作作DIY萬聖節傢俬。

4.新服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

下次更新 11月下旬

娃娃次次都第一個

黎緊
話說我有妹！一陣完場可以黎

肥數咁乖整左

我我不過我食緊晚餐

咁夜

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）將於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 商店新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作作DIY萬聖節傢俬。

4.新服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬）
可用作發出表情

下次更新 11月下旬

漏左個app

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）將於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 商店新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作DIY萬聖節傢俬。

4.新服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

打多左字sor

唔洗再開8P救海盜

你咁乖就原諒你

你再唔嚟生日會就

邊個生日

圓圓

ok

茶茶丸與軟糖

好似冇加你朋友

冇人開左島

頂我明喇

末加你

點解有ring fit 嘅？

未

好似係咪以前都有博物館cafe？

南瓜炆羊腩

係
不過個老細唔係呢個樣

渣
千幾個鐘淨係掛機
爭啲咩呀

喂

sor
auto

我一陣望下先

屌你

喂我嘅志願係做一個成功嘅廢青

食軟飯

妹妺

姐姐

職業：兒子

開左島摸妹

憑我實力

大妹

大姐

齊咗？

之前啲人又話下次更新有博物館cafe+cafe白鴿老闆 搞到好期待

好似係

小妺

櫻仔個樣好好笑
同場加映面麻跳井

冇見過大妹爆粗

咁咁咁食軟飯好似有性別限制，我唔得

仲影埋面麻跳井 笑死

間唔中都會講下既

女兒得唔得
但係都要下世再投胎
或者今世有冇契爺契媽

我想要幾枝大炮 唔知幾時先儲到

點解咁大朵花ge

咁啱影到

笑死

遮黎

我都係放左3支出黎咋

好搞笑

我更正咗㗎

咁啱影到穿過咗塊面？

見到你個名又好想食你

我今日食咗
多奶多醬多

你忍心咩

面麻好慘
比大家蝦到要跳井尋死

面麻做乜睇唔開

明明死左都仲想死多次

唔可以咁架

gold digger

肚餓時會咬自己

可以減肥
但多奶多醬又好肥

其實咁既內容真係捱唔到去11月下旬
人應該會越黎越少
11月仲要出cyperpunk

小姐

我又要食怕凍既醬醬

我個花又幾好笑

今晚有抽筋櫻仔

唔准棄驚

面麻教壞左佢

咪就係 01749教壞哂

你唔識字

我想知 蝴蝶標本啲腳呀果啲明唔明顯

係01749 冇錯

淨係搽半塊包再對摺食

你自己做個咪知

自欺欺人

我唔想一陣佢地似蟲 又要係我個list到見到呀

整熱先好食

佢地唔係似蟲
佢地真係蟲黎

小小

超好笑

笑到

好猶豫咁睇又好似冇乜野

所以我怕

想我地寄比你

寄啦

8p做模型寄比大妹

蝴蝶標本靚唔得人驚

推走佢

救命

仲見到

又肥又臭

我想話我想拆sd card出黎過啲相入電腦 好似唔太成功

咦 成功

遲d搵隻試下整!

喂喂

死肥數

好似過落電腦到睇清啲咁既早知唔刪住啦

刪咩

啲相呀之前冇位 刪左唔少

我D相都好清

啲相upload 上 Facebook 係會 compress咗

Twitter黎講係咪同電腦差唔多

所以好耐之前果啲就冇左啦

唔知啊
D蟲蟲唔清晰咩

死肥數 下次推你落井

棄驚

棄你個頭

bye

喂面麻會餓 又死多次

冇手又冇頭

死人係唔會死多次

乜都冇

純b會

嘩好清晰啊

被人摸仲偷笑

我係黃色呀

我先係受害者

Molamola摸清光

臨訓一貼

d兔仔中左幅射

隻隻都好搞笑

醜化哂

都ookk既有啲

which

訓著左推一推

青蛙b幾得意呀都

又臭又肥你乖乖地訓啦好嗎

Hi LD

想問下如果邀請左個露營友，但我唔起屋。之後我再邀請另一個人黎住先起屋，咁係咪計新個個？

原來呢隻強制既，我以為未起得屋佢會走

第六隻

俾左咩你

史奈魯

恭喜

@hodorrrrr

我鍾意猩猩多過熊人

咁就perfect啦

我地夾過

櫻仔做咩回自己

你睇錯

咦
豆腐黎架

臭豆腐

你太眼瞓
去訓啦

唔關我事

好鞋

你臭

今日係咪要捉大妹？

你難食

你無人食

係

唔食得梗係冇人食

你無手

你冇口

我有

你冇牙

你無身

我冇驚

唔好比我見到你online

del你咪得

你就好啦

30號未

而家先26

捉下蝴蝶先

你好唔nice

咁幾時30

你係大臭肥仔數

下星期三

咁幾時下星期三

你瞓醒之後

臭櫻

大妹你要唔要玩具
寄d比你丫

我 唔 要

好啊
轉頭寄

棄c噗噗

寄左

唔識你

有萬聖節更新

終於有新野玩準備好個地耕田未

大妹係咪full time 動森

full time掛機

過咗2000個鐘未

邊有我做左好多野架

呢個真掛機掛到天荒地老

未！

識得耐嘅得返你一個喺度

真

希望萬聖節當日會多啲人想上水啦

今日仲係9月

原來仲有成個月

你係咪以為得返幾日

係我以為月尾

肥數先係元老啦

你都多啲上水

我要諗下係邊到種好

下

你咩意思

有耳就係貓

你係豆腐

捉大妹大會啲點數會累積？捉咗幾隻就話我已經有300點，咁係咪聽日就有金奬盃啦？

會呀 同釣魚一樣

咁我唔捉lu... 做吓家務先

我有耳
係貓

咩咩咁乖

豆腐貓

大妹貓

原來唔計限定果D
我都幾多DIY未有

生日大哂唔洗捉蟲

太平

miss左一次

要等11個月先拎到

全部都係貓

全部都係啲花同水果野

太平呀

我連呢張野都冇

個post壞左

一日唔更新 一日都無人
更新完都係2個鐘內有人

冇野玩都要傾下計

我今日起完又拆起完又拆左幾次

好似好大工程咁喎

究竟起緊乜

我今次成個島整呀麻

而家整緊啲p既位

無錯

豆腐（沉睡）

沉睡中的豆腐貓

唔起了

和諧版

咁又唔可以

快啲整完我要去

起咗

仲未諗到其他點整

我都起到一忽忽唔知點連埋佢地好

我都係左邊花田未執過

砌島好難

大妹起完又拆起完又拆左幾次示意圖

無縫loop 好治癒

大妹日

做乜鬼低能仔

唔係呢

好大工程

最近又多左睇番人地砌果啲

聽日有冇人黎

有人生日

星期六先黎有星無妹

你？

星期六固定要呀k黎又真係幾慘

多重影分身術

你諗住幾點開呀

香港時間夜晚10點掛

櫻仔仔你上水啦

我今朝上過啊

成個晏就都唔見左

溫書啊嘛

咁乖乖

求偉大的雕塑一個，可用機票交換

好驚溫唔切書

唔換

咁快咁大壓壓力得唔得架

frozen 2 最後一幕有個elsa同anna父母小時候嘅銅像放喺廣場

要一少一少咁溫到最後先唔會咁大壓力

Rule 34 is coming

Link好幸福

求紫色銀蓮花 (摘落嚟嗰啲) 4朵

唔比你

俾左
俾埋右

Thx
更新完有南瓜就可以整呢幕

加油呀櫻仔仔

整完要邀請我去

大妹你拆完起完d景點未

我係到猶豫緊佢既大細 好煩惱

冬天啲野應該好岩你

秋天啱成個地圖，冬天啱elsa castle

Btw, 你要唔要橡栗側背包張卡？

我又要去

Q仔有多？

得表情推唔返個post上去

我仲係不推文

又嚟清吓卡

個post沉到落地核
要search先搵得到
所以間唔中專登推返上黎

唔要呀

鬱金香花冠

要天秤

深夜來一個

只有你一個

仲有你啦

冇啦

咩咩做緊咩呀

開機買嘢

要買咩

砌到好氣餒

簡單壁板
你有冇白色同銀色，我想試吓襯唔襯色

寄左啦

咩咩想砌咩呀

完場

竹內結子

咩事

死左

壞疑係自殺

死哂

一訓醒又係死訊

同木村果套
我童年女神黎

林鄭幾時死

要利用連登燈力

好人就早死 壞人反而唔易死

冇兩點唔醒

夜訓好似訓幾多都唔夠咁

都未砌完就想成個島砍掉重練

報紙檔>>>>>>7仔OK

yeah 買到

諗緊貼邊幾隻出黎好

有冇之前no.1-2

我想砍但好耐都冇做
尤其我拆晒啲山後

拆左部switch佢

暴徒

你唔係話要貼電腦邊咩

好怪呀個島

櫻仔仔

大妹妹

我個島好怪

整過

點解冇得一鍵重置

有啊
不過要由帳蓬開始

剩係個島

買唔到

大妹你睇多次我講乜先

好煩惱

娃娃！

我唔係豆腐
對娃娃無愛

咁你既阿玉

臭數 我剩係城堡同寺都已經唔match咁

其實唔同區唔match好正常
雖然諗落我個島又冇咩明顯唔match既地方

係囉你個島好統一 唔match我又唔知點連埋

可能你太大舊

要貼多幾多

你就大舊 你最大舊

係蘋果喎

你唔match

你又肥又臭

我個島好靚好完整

呢個表示同意

貼哂6期都有位
仲有第2個mon

笑左 咁你同我貼哂六期佢
你個有錢仔

me 雙失窮撚

見字飲水 搵kk聽歌

飲左

中間用樹林/ 河隔開？

大妹今晚開島比我睇下啦

夜晚rebuild佢

工程師

而家諗住砌好啲一忽忽先再算 不過應該都係咁架啦

等我搬好埋啲屋先

廢物

一陣再繼續

臭數 想學人砌都搞唔掂

抄我

唔抄你

因為你抄唔到

29號係純B生日

戈伍紀

又幾得意

生日會咁就完撚左

再開一個

開2p set做聽日生日

冇動物同佢熟冇生日會架

咁慘生日都無人理

話說桂花好垃圾

唔抄你呀 我唔抄

我要去

好黑呀

唔開
呢度咁多純B

純bs 與比卡麻

冇得你唔開！

我都唔開

咁得意

結果冇人開

冇位收佢
其實都幾過癮

你地全部都要開

真子有

唔開 你冇得探

開比我
唔洗開比大妹

kk日撞正流星日 好玩

做咩連真子都咁對我

唔比你探呀

29號晚既大妹

純b要我呀

有無見到阿妹

唔見 岩岩玩左兩星期等妹妹俾diy

好肥既假仔

慘
kk狗係阿妹殺手黎

喂喂真子你邊邊架

咁我唯有喊出聲

我嚟吃花生的

好似得一個月花期

2隻色冇咩分別
又柒

認同桂花唔靚

同大妹一樣阻住地球轉

深夜就係奶醬多

醬b

幾多份

打孖上

唔好俾大妹食 佢已經夠重

你做過咩嚟個個對你咁好嘅

大妹明明又瘦又靚

你係邊個

去埋我嗰個

佢要結婚

唔洗開比大妹

純b冇人理會好慘

為左規劃個島，呢幾日等 d 果樹生齊哂，就大執下 d 樹位，釣下魚儲下錢算

佢地跟得臭數太多

要去

你要開

好似到直路

咩咩出黎搶未

純b個樣好似有啲抑鬱

佢地話生日唔想見大妹

大妹好似未見過我隻純b，所以純b應該唔識佢

唔洗比佢識

仲有咁多 埋伏下先

我果日逐隻逐隻同純b慶祝

點解你地個個都有

我認得你我可以代工 但我冇木材

今晚都未必推到 冇哂人了

你開丫

絲打 who

你開

你

有鳩既小妹

咁多紅巴
咁邊個開

唔洗理佢地我絲 你開？

你地嚇親人

我唔係紅巴
我係藍絲

咁我開
搭單問有冇巴絲有無齒翼龍右翼

同埋衝浪板全套

密碼場？

你絲

李斯

thx

LNWVF

答案係 陳！國！邦！

唔通你

走開啦

來了

好我走
更新完先返黎

唔記得加密添
算啦 封住算 費事有CD ROM

求衝浪板全套

亂入參觀

又係01749巴
你上次又話寄綠色電車比我

係咪好似比左另一個定點
唔記得

17:11

比左另一個 佢無比我

今日捉蟲

辛苦哂加拿大巴

絲

唔好再扮

繼續求衝浪板全套

加拿大絲

唔好陪佢癲啦

你記得寄比我

ed

你好乖

我都好乖

新手想問下點刷蠍子島 點解我出黎出去都係蟋蟀

1749絲

好似要竹島同真.蠍子島先得
同埋依家係有蟋蟀阻住哂

姐是已經更新左冇得刷？

季節問題
如果你部機係三月就唔同講法
但我少上黎，唔識呢度規矩，驚講多咗

之前都有問過 呢度巴打都話改時間唔好玩
咁新玩有冇咩方法賺多d錢

大頭菜
或者刷鯊魚吧（北半球）

你..

可以潛下水

臭數記得下個係460

推埋佢

999

1000